{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_012331",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42050&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "전주 아침정원게스트하우스 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後4時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 予約時基準人数を超える場合、1名当たり1万ウォンの追加費用が発生し、これは当日現地にて決済する必要があります。 予約前には必ずキャンセル料を確認して予約を進めてください。 毀損や紛失などの施設物に対する責任は宿泊客にありますので、ご注意ください。 朝の庭園ゲストハウスの駐車は専用駐車場をご利用ください。 客室はすべて禁煙で、テレビとWi-Fiをご利用いただけます。 専用カフェではコーヒーや伝統茶、簡単な朝食も提供しています(利用時間は夜11時までです)。 カフェとハヌル客室には流し台と電気レンジが設置されていて調理も可能です。 ご予約及びご利用の際の注意事項としては、リアルタイム予約の特性上、二重予約が発生することがあり、この場合には全額返金いたします。 利用不可の案内を受けた場合は、直接キャンセルする際に手数料が発生しますので、カスタマーセンターまでご連絡ください。 予約変更時にもカスタマーセンターまでご連絡いたします。業者の規定により変更不可や手数料が発生する場合があります。 単純な心変わりやお客様都合によるキャンセルの場合、キャンセル払い戻し手数料が適用されます。 キャンセル料は割引などが適用されず、通常価格を基準に策定されます。 追加人数料金は予約時に決済されないことがあり、この場合には当日現地にて決済していただければ幸いです。 最大人数を超過した場合は入室及び払い戻しが不可能です。 レイトチェックインの際は、あらかじめ業者に事前にご連絡ください。 業者の物品の破損や紛失の際には業者基準で弁償しなければなりません。 ペット専用業者でない場合は、ペット同伴入室が制限される場合があります。 当日ご予約後、当日ご利用の場合はご利用いただけないことがありますので、予め業者にご確認ください。 保護者の同伴無しの未成年者のみ入室の際には、入室及び払い戻しができません。 事前予約のキャンセルなしに使用しなかった予約の件については、払い戻しができません。 付帯施設及びアメニティは、業者の状況によって変動する場合があり、業者のイメージは実際とは異なる場合があります。 入室利用案内では予約特典であるIPTVとWi-Fiを利用でき、カフェで朝食サービスを利用できます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後4時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "追加料金が発生する場合はありますか？",
            "answer": "予約時基準人数を超える場合、1名当たり1万ウォンの追加費用が発生し、これは当日現地にて決済する必要があります。"
        },
        {
            "question": "施設物に対する責任は誰にありますか？",
            "answer": "毀損や紛失などの施設物に対する責任は宿泊客にありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "朝の庭園ゲストハウスの駐車は専用駐車場をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "客室で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室はすべて禁煙です。"
        },
        {
            "question": "カフェで飲食はできますか？",
            "answer": "専用カフェではコーヒーや伝統茶、簡単な朝食も提供しています(利用時間は夜11時までです)。"
        },
        {
            "question": "客室で調理はできますか？",
            "answer": "カフェとハヌル客室には流し台と電気レンジが設置されていて調理も可能です。"
        },
        {
            "question": "予約変更やキャンセルについてはどうすればいいですか？",
            "answer": "ご予約及びご利用の際の注意事項としては、リアルタイム予約の特性上、二重予約が発生することがあり、この場合には全額返金いたします。利用不可の案内を受けた場合は、直接キャンセルする際に手数料が発生しますので、カスタマーセンターまでご連絡ください。予約変更時にもカスタマーセンターまでご連絡いたします。業者の規定により変更不可や手数料が発生する場合があります。単純な心変わりやお客様都合によるキャンセルの場合、キャンセル払い戻し手数料が適用されます。キャンセル料は割引などが適用されず、通常価格を基準に策定されます。"
        },
        {
            "question": "追加人数料金は予約時に決済されますか？",
            "answer": "追加人数料金は予約時に決済されないことがあり、この場合には当日現地にて決済していただければ幸いです。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超過した場合はどうなりますか？",
            "answer": "最大人数を超過した場合は入室及び払い戻しが不可能です。"
        },
        {
            "question": "レイトチェックインの手続きはどうすればいいですか？",
            "answer": "レイトチェックインの際は、あらかじめ業者に事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "業者の物品の破損や紛失の場合はどうなりますか？",
            "answer": "業者の物品の破損や紛失の際には業者基準で弁償しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊できますか？",
            "answer": "ペット専用業者でない場合は、ペット同伴入室が制限される場合があります。"
        },
        {
            "question": "当日予約は可能ですか？",
            "answer": "当日ご予約後、当日ご利用の場合はご利用いただけないことがありますので、予め業者にご確認ください。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者同伴でないと入室できませんか？",
            "answer": "保護者の同伴無しの未成年者のみ入室の際には、入室及び払い戻しができません。"
        },
        {
            "question": "予約したけれど使用しなかった場合の払い戻しはありますか？",
            "answer": "事前予約のキャンセルなしに使用しなかった予約の件については、払い戻しができません。"
        },
        {
            "question": "付帯施設やアメニティは利用できますか？",
            "answer": "付帯施設及びアメニティは、業者の状況によって変動する場合があり、業者のイメージは実際とは異なる場合があります。入室利用案内では予約特典であるIPTVとWi-Fiを利用でき、カフェで朝食サービスを利用できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 717,
        "QA": 898
    }
}